我來自未來,我知道大家唔知嘅野,你問我答

不過我好似失左憶

思覺失調
及早治療

下期六合彩號碼

失左憶諗唔起

無呢回事

你點證明自己真係知道大家唔知既野？

請善用起底功能

失左憶唔記得咗

過去嘅我同我無關

失左憶仲記得自己來自未來???

唯一記得小小

trump or biden win ?

我失左憶諗唔起

比20日我諗諗

此post 已完
拉

未

比啲時間我

重有咩幫到大家

你失咗憶 咁你仲有咩用

我可以幫大家估下將來個股票走勢

未來發生啲咩

不過唔一定中

有無人想預測股票

仆街晒人時間